[理性討論]侵自己中武肺算唔算自己犯賤

身為一國之首
自己唔戴口罩以身作則
比左個樣比國民睇跟住一齊唔戴
結果自己奶埋野

睇下個時間點就知係暗黑兵法啦，咁撚樣都要走出黎抽水！
你係咪藍絲黎架？